求做兵攻略

做兵人工高，福利好
可惜我條件太差，連兵都做唔到
是故喺道求做兵嘅返方法

移民做台仔，唔想做都迫住要做

法國海外部隊

美軍應該易入